！我地所有曾經和平示威/夢遊既都見過身邊有疑似警察既假示威者！！！

大家仔細咁回憶下自六月開始既每一次遊行，係咪都有見過類似警察既假示威者係身邊？
冇？
諗真D？
佢地同811俾記者影到既差唔多
1.唔似普通人
2.體格強健
3.動作氣場夠冷靜有紀律
4.一時靠近其他人 一時又保持距離
係咪有D印象？ 冇錯就係佢地
每次民陣遊行見到佢地
每次地區遊行（元朗、沙田、大角咀...）見到佢地
每一次帶頭衝擊警察好似都見到佢地蹤影
重點係 你唔係百分百肯定 不過你有見過類似氣場既人
佢地不斷出現係示威入面
疑似假扮示威者既警察

由宜家起，你既回憶返返黎，記得好清楚，每次都硬係好似見過D類似既人，感覺好似警察既人

—————————————-
不割蓆
不分化

大家 係咪都見過？

數量仲要好多

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

點證明破壞交通燈既唔係扮示威者既警察

當聽到藍絲話示威者乜乜乜既時候
輕輕問返佢：你點知佢地係示威者抑或警察？

有冇印象？

警察假扮示威者 機場打人

負面野要入佢地數

Push

全部人回憶返晒黎

818

就係佢地一直煽動和平示威人士

屌完啦，再翻文宣啦

香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

警察冇否認 只係話有行動細節不過唔可以透露
蒙晒面 冇委任證
好似唔少和平示威人士都見過類似警察咁既物體出現係身邊

銅鑼灣放火暴徒係飛虎隊假扮
點解會入示威人士數

以後有咩負面野 我要入晒差佬數